# Korean translations for extra package.
# Copyright (C) 2018 THE extra'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the extra package.
# Automatically generated, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: extra\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-07-02 19:14+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-08-05 23:55+0000\n"
"Last-Translator: Jung-Kyu Park <bagjunggyu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://l10n.elementary.io/projects/camera/extra/ko/>"
"\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.4.2\n"

#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:9
#: data/io.elementary.camera.desktop.in:4
msgid "Camera"
msgstr "카메라"

#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:10
#: data/io.elementary.camera.desktop.in:5
msgid "Take photos and videos with the camera"
msgstr "카메라는 사진이나 비디오를 찍는 앱입니다"

#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:12
msgid "Camera is a simple app to take photos with a webcam."
msgstr "카메라는 웹캠으로 사진을 찍는 간편한 앱입니다."

#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:17
#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:33
msgid "New features:"
msgstr "새로운 기능:"

#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:19
msgid "Support MJPEG cameras"
msgstr "MJPEG 카메라 지원"

#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:21
#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:37
#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:61
#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:78
msgid "Fixes:"
msgstr "수정:"

#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:23
msgid "Show error in case no camera device is available"
msgstr "사용 가능한 카메라 장치가 없는 경우 오류 표시"

#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:25
#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:43
#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:52
#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:66
#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:82
msgid "Minor updates:"
msgstr "소소한 업데이트:"

#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:27
#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:46
#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:55
#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:68
#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:84
#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:98
#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:105
msgid "Updated translations"
msgstr "최신 번역"

#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:35
msgid "Take a photo or video on secondary-click"
msgstr "보조 클릭 시 사진 또는 동영상 촬영"

#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:39
msgid ""
"Ensure brightness, contrast, and mirror continue working after taking a photo"
msgstr "사진을 찍은 후 밝기, 대비 및 미러가 계속 작동하는지 확인하세요"

#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:40
msgid "Wider hardware compatibility (e.g. StarBook Mk V)"
msgstr "폭넓은 하드웨어 호환성(예: StarBook Mk V)"

#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:41
msgid "Ensure photos saved properly"
msgstr "사진이 제대로 저장되었는지 확인하기"

#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:45
msgid "Improved performance and reliability"
msgstr "향상된 성능 및 안정성"

#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:54
msgid "Update to elementary runtime 6.1"
msgstr "elementary runtime 6.1로 업데이트"

#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:63
msgid ""
"Resolve issues with cameras being unavailable when multiple cameras are "
"connected"
msgstr "여러 대의 카메라가 연결된 경우 카메라를 사용할 수 없는 문제 해결"

#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:64
msgid ""
"Default to a working camera if multiple cameras are connected and one is "
"unavailable"
msgstr "여러 대의 카메라가 연결되어 있고 하나를 사용할 수 없는 경우 작동 중인 카메라가 기본값입니다"

#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:74
msgid "Improvements:"
msgstr "성능 향상:"

#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:76
msgid "Take full-resolution pictures"
msgstr "전체 해상도 사진 찍기"

#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:80
msgid "Fix restoring window size"
msgstr "복원 창 크기 수정"

#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:91
msgid "Switch between multiple cameras"
msgstr "여러 카메라 사이 전환"

#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:92
msgid "Send a notification when recording is finished"
msgstr "녹화가 끝나면 알림 보내기"

#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:93
msgid "Add option to mirror the camera"
msgstr "카메라 미러링 옵션 추가"

#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:94
msgid "Add brightness and contrast adjustment"
msgstr "밝기 및 대비 조정 추가"

#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:95
msgid "Support the dark style"
msgstr "다크 스타일 지원"

#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:96
msgid "Prevent multiple countdown timers from running at the same time"
msgstr "여러 카운트다운 타이머가 동시에 실행되는 것 방지"

#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:97
msgid "Improved support for camera hardware"
msgstr "카메라 하드웨어 지원 개선"

#: data/io.elementary.camera.appdata.xml.in:147
msgid "elementary, Inc."
msgstr "elementary, Inc."

#: data/io.elementary.camera.desktop.in:6
msgid "Photo Booth"
msgstr "포토 부스"

#: data/io.elementary.camera.desktop.in:8
msgid "io.elementary.camera"
msgstr "io.elementary.camera"

#: data/io.elementary.camera.desktop.in:11
msgid "Photo;Video;Webcam;Camera;Booth;"
msgstr "사진;비디오;웹캠;카메라;부스;"

#~ msgid "accessories-camera"
#~ msgstr "accessories-camera"
